頭赤頭一下

有時無啦啦 左邊額頭位就就頭赤一下
坐巴士完全唔吹得冷氣
25歲仔， 做咩運動 or 食d 咩可以改善